## Test Apriorit front-end

Для запуска необходимо выполнить: 

1. Клонировать проект.
2. В директории проекта выполнить команду, для установки модулей.
```bash
npm install
```
3. В файле ***constant.ts*** (*..\src\app\constants*) установите необходимый **BASE_URL**.
4. Запустите проект командой:
```bash
ng serve -o
```